[中銀香港]外幣現鈔預訂服務

中銀香港客戶可預訂兌換額為港幣5,000至200,000元的外幣現鈔，貨幣選擇多達23種。

成功預約的客户，記得要在成功預約的7個工作天內到指定分行兌取預訂的外幣現鈔，否則銀行將取消有關申請。

推一推

Thanks, 終於可以攞返啲瑞典紙出嚟

唔想用佢，但香港冇乜邊幾間有瑞典紙存款

Push